爬蟲造景問題

想問下養兩棲類動物，個水缸位可唔可以加條清道夫加濾水器。錦樣係唔係可以唔洗咁勤換水？

樓主想玩水陸缸?
我都係學緊

清道夫絕對唔係食屎嘅，加咗反而要換多啲。

比貴啲買部好啲嘅filter算啦